阿記新官上任三把火，今晚就燒到你變廢車！

新人事新作風 上次只係試水溫
如果你地思想仲停留係過去
用以前既眼光睇阿仙奴
仲期待完場之後恥笑阿記
我只可以話你地錯得好緊要

阿狗都幾撚慘，連續兩場0分兼落榜尾

愛sir屌打煙鏟

樓主is卡勞

我唔是中坑

唔講仲以為完左場

轟都係新教練咁點計

G持阿狗

Ching真係心水清

試一季水温先 下季就爭升英超

笑條𨶙？ 和左啦

車仔D後防真係笑死人
阿狗把握力好D晨早炒456

平行時空？？

笑啦 輸撚埋啦

係呀打緊加時準備射12碼啦

D阿狗而家諗緊咩

259

飲完酒叫完雞啦

無叫雞 淨飲